林鄭月娥譴責冒犯蔡玉蓮言論 強調言論自由非沒限制

犯左法呀?

要出重罪組？

樓主個名真係襯哂

拎來柒

犯咩呀？釋法丫屌你老母

基本法23條

下半旗致哀呀笨

可能要

人大準備䆁法話唔比慶祝人地死左個仔

我改個名黎寸自己

有咩限制呀 犯左咩法呀 777

以為佢譴責CU

告誹謗啦

屌你老母啦 佢條命特撚別矜貴呀?
唔俾人抽水 唔俾人講風涼說話 公眾唔可以幸災樂禍?
講句「恭喜」洗唔洗斬首示眾呀仆街

想請教下犯左邊條刑事罪行，係唔係已經呈請淫大釋法有追溯期，定係口買口賠純粹靠嚇

不如以後唔比講"抵你死"啦

777:扣你口德分

收撚皮啦臭閪

睇notification仲以為係鬧港獨banner添，原來唔係

那天半夜，上主擊殺了埃及所有的長子，從坐寶座的法郎的長子，直到坐監者的長子，以及一切頭胎牲畜。在這一夜，法郎，他所有的臣僕和全埃及人都起來；在埃及發生了大哀號，因為沒有一家不死人的。(谷12:29-30)

其實佢選特首的時候我send左email去叫佢地關注自殺問題
佢嘅競選辦hea覆
而家就黎貓哭老鼠

祝佢可以盡早一家團聚

如果淋鄭個仔出事呢度仲高興

你話港獨違反基本法都算鳩數
而家口德都要特首管？

On9 黑心咒人呢d野一街都係 唔犯法幾時輪到政府公開譴責

咁人大釋法都非冇限制

立法囉?

犯法咩?

不如巴打你開POST貼出黎
等大家推上報啦 睇下777有幾偽善啦
記得hide曬所有個人資料先

捉撚晒啲垃圾高官先

原來贈慶係比港獨言論更值得譴責

仆你個街 feel到想借啲意限制言論自由

唔識hide個人資料
唯有copy and paste

致：一群關注自殺率高企的網民

謝謝你們提醒我們需要注意自殺率高企問題。

林太於會見教育界選委時強調：「教育影響下一代，關係社會未來。她認為新一屆政府必須認真、全面、有決心及高層次地檢討教育政策。在管治風格方面，政府需要廣納賢能，多聽意見，並且充分發揮促進者角色。香港教育的底子好、教師有熱誠，發展潛力大。若能當選，林太期望可為學生、家長、教師和校長創造穩定、關懷、具啟發性和富滿足感的教與學環境。」

順祝安康！
戴健文
林鄭月娥競選辦公室

恭喜晒
夠膽做鳩我

收皮啦

我建議政府全面取締打小人活動，咁公開咒罵他人既活動一定要譴責

發到單嘢咁撚大做乜尻

樓主個名

犯法左邊條法
等我揾差人叔叔捉鳩哂佢

咒你死全家
會危害國家安全

言者無罪，聞者足戒。

檢討下自己點解咁乞人憎啦

你班共匪

因為政府知香港多大愛撚， 襯有人死仲唔拿拿聲發大佢
咁班大愛撚就會屌你班後生仔

死多幾個廢官仔女啦

要求林鄭立法禁止高官孩子跳樓，唔好俾廢青亂講

口賤嘅人周街都有，有屋企人做官真係連條命都值錢D

其實最小學雞就係呢班柒頭官，出少句聲唔得嘅咩

釋法囉 你主子最叻做呢樣嫁啦

天譴是什麼，什麼是天譴

駛唔駛拉呀？

落降頭啲婆婆咪仆街
做一次生意比人捉一次

犯咗邊條法？講啦屌你老母

言論自由有限制 咁人大釋法呢

係要恭喜🎉吹？

佢用咩身份? 如果代表政府就叫佢返屋企啦, 幾時輪到佢講嘢

BTW, 咬我

遲d係咪連屌你老母都唔撚講得
咁鍾意積口德

激到班高官藍絲跳晒真係開心

被炒議員比人話係雞就可以

人哋都冇話你犯法，你哋做咩

但冷血涼薄，違反社會道德標準的事，作為一區之首係必須嚴肅對待。

尤其該等疑人係大學生，我哋社會的未來棟樑。

準備DQ學位

釋法規定做人要有口德

鵝頸橋打小人阿婆表示若咀咒屬犯法，生計難以維持

無工開哪有錢？屌你老母

淋病狗

係要講呀 吹bb呀

行得正企得正會俾人講？

拿拿拿 唔係講港獨
笑人死左個仔都可以入到你
共產黨話整你就整你

林特又撚狗

又係班高官話佢規劃得唔好

可能林鄭個仔喊住講話唔想自己死既時候有人講恭喜

叫佢地上嚟睇正評啦

話下你個仔抵死都唔得

屌你，犯左邊條法呀

限制基建於尊重

你班政府有撚尊重過市民

本身可能笑一陣
愈煲愈大 愈搞愈柒
依家全世界都知你死撚左個仔啦
開唔開心呀

以後會唔會屌你老母都唔撚講得？

屌 譴責
咪同口交部強烈譴責一鳩樣

基本法第27條保障言論自由

《基本法》第二十七條規定，香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。據了解，聯署的醫生諮詢法律意見後，認為醫委會專業守則限制醫生自我宣傳的條文，可能違反上述《基本法》保障港人的權利，並可能牴觸人權法，法律意見又指言論自由應只在涉及誹謗、危害國家安全或社會秩序時才受限制，醫生宣揚個人資料應不受此限。

等睇釋法

Cctvb係咪del左post

靠嚇啊
犯邊條法？

有咩限制？
恭喜人犯左乜法？

歹毒

係喎

新link

又犯法呀？ 睇過

件事愈搞愈大

言論自由但係有限制...

鄰國式自由囉屌你

記住咪響wecha7同人講呀，拉鳩你

就係想搞大件事，然後DQ一兩件學生，務求打壓學生組織力，仆街政府

乜撚野標準呀傻鳩

古有文字獄，今有口德監

所以話777嘅言語偽術係高招過689

白撚痴
有關係就會去譴責
無關係個啲就無人出聲
仲要被覺得係因為自己生涯規劃唔好

好驚呀

鬼叫你哋奶共咩
宜家政府搞成咁
香港越嚟越衰
幾多人每日都係受緊苦
每日都係行屍走肉咁生存
幾多人有隱性精神病
幾多人住喺適合居住嘅生活環境
你哋班狗官偽基督徒
從來唔聽人意見
乜柒都中央行先
連做人應有嘅基本道德都冇埋
成班既有利益集團視港人生死如無物
遊行唔理
抗議都唔理
指控香港人用暴力係暴徒嘅時候
暗角七警 朱經煒打到市民仆街
幾多人係龍和道畀人棍棍瞄住個頭嚟打
魚蛋個時直頭有個爆咗頭醒返仲要畀人告
打佢個差佬呢？完全唔使接受調查
就算調查都係自己人查自己人
黄之鋒一衆犯咗法受咗懲罰嫌佢受得唔夠多
唔想畀佢做議員
捉返佢哋去坐監
你哋班狗官永遠唔會反思下事出必有因
高高在上扮聽市民意見
大魚大肉酒池肉林
真係全部都係仆街冚家剷

今舖條八婆畀人一沉百踩
就算口德村村民都要行撚開

林鄭出少句聲當幫忙啦
香港人出名善忘
9up三兩日就冇人講架啦
而家佢又差隻腳埋去
搏人恭喜埋佢？

要死由佢死 唔捱得 無鬼用

如果出動解放軍會點

有咩限制 犯左法呀？駛唔駛坐監呀？

挑 又唔譴責吳克儉 羅范椒芬

關你閪事咩林鄭

下個到林鄭

行動升級，夾錢報紙頭板啦

有限制自由

你咪拉佢坐監囉，咁大不滿

林鄭聲明原文：

特首譴責校園不當言論
2017年09月08日
行政長官林鄭月娥表示，昨天驚悉有人在香港教育大學校園學生告示板（「民主牆」）上張貼對剛經歷喪子傷痛的教育局副局長極之涼薄和侮辱的字句，她感到極度遺憾，並予以強烈譴責。

她說，對於在大專院校出現這種完全不尊重他人感受、有違道德的冷血言論，社會整體都表示震驚和悲憤。她昨晚已聯絡教育大學校長張仁良，表達對事件極度關注。

她又說，留意到最近不同大學校園均有人張貼主張「港獨」的標語。「港獨」不符合「一國兩制」、《基本法》以及香港社會的整體和長遠利益。對於大學校園持續出現此等違背國家主權、領土完整和發展利益的言論，她亦予以譴責。

林鄭月娥強調，言論自由並非完全沒有限制，而學術自由和院校自主也非鼓吹歪論的藉口。上述言論已超越社會底線，大眾對此定有公論。

她期望校方盡快採取適當行動處理，也期望各界合力糾正這種濫用言論自由的行為，維持公民社會的核心價值，共同捍衞社會應有的道德標準。

佢仆街仲開心

有限制都係自由中國咪好自由

受到上帝感召慶祝

咁鵝頸橋個班阿婆係咪要拉晒去坐監？

可能要嫁，修改基本法再告你現今政府就係咁玩，有時政府柒左既話多數會講個別事件不作評論

收皮啦 咁寺廟班神棍應該第一班比人批鬥

人人有份永不落空

未必肯登

支那特色既自由